藍絲: 唔認自己係中國人就唔好打中國疫苗

藍絲不敢說出口的說話
因為藍絲真係驚對方話唔打中囯疫苗
到時又成地玻璃碎

無諗過打支那針 英美一出幾錢都買

應該要倒番轉同佢哋講，係中國人既就要打中國疫苗。
愛中國，用國貨。

識玩

藍絲係中國人就淨係打中國疫苗！一個月一劑

肺炎死都唔撚打

WFC

哂鳩氣 佢地會選擇性失明

英美疫苗平支那疫苗幾倍

認自己係中國人就咪撚用任何外國野

身體最誠實

調返轉:
唔敢打中國疫苗咪撚認自己係中國人

我唔打支那嘢

我唔係支那人
我係香港人呀屌

快d 打啦
想睇藍屍死

ok

我係英國人

全民檢測都唔係完全配合，你地談甚麼愛國？

藍絲：唔配合的都是黃絲

再調返轉講 係中國人就唔好打歐美疫苗

真係唔想打
你免費送都唔想要, 呢D 支那貨藍絲打飽佢

藍絲記住打中國疫苗呀

冚家鏟班賤種又唔走去買三鹿奶粉？點解要食其他外國牌子呀屌佢老母

最驚政苦逼我打